<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
			Ekranın sol üst köşesi bakiyenizi Namecoin olarak ve seçilen bir para biriminde gösterir.
			Milli para birimleri listesine gitmek için dokununuz ve ardından herhangi bir para birimini varsayılan olarak seçmek için yine dokununuz.
		</p>
		<p>
			Sağ taraftaki QR kodu Namecoin adresinizi içerir ve başka birisinin ödeme yapmak için onu taraması mümkündür.
			Daha büyük bir sürümünü elde etmek için QR koduna dokununuz.
		</p>
		<p>
			Ekranın alt kesimi muamele listenizi gösterir ve başlangıçta boştur.
			Beklemedeki muameleler teyit edilinceye kadar gri olarak gösterilir.
			Gönderici ya da alıcı adresini adres defterine eklemek için bir unsura dokununuz.
			Listeye filtre uygulamak için sağa ya da sola doğru kaydırınız.
		</p>
		<p>
			Namecoin göndermek ya da talepte bulunmak için eylem çubuğundaki düğmelere dokunabilirsiniz.
			Seçenekler menüsünde daha fazla seçenek bulabilirsiniz.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Bu diyaloğu kullanarak başka bir kişiden Namecoin talep edebilirsiniz (bu kişinin Namecoin Wallet uygulamasını cihazında kurmuş olması gerekir).
		</p>
		<p>
			İlk olarak talep edilen Namecoin miktarını girebilirsiniz.
		</p>
		<p>
			Ardından ya diğer kişi tarafından taranacak bir QR code oluşturmanız,
			ya da uzaktaki bir kişiye etkinlik çubuğunda paylaş düğmesiyle talebinizi göndermeniz gerekir.
			Bu kişinin Namecoin bağlantısını tıklaması gerekecektir.
		</p>
		<p>
			Her durumda diğer kişiye Namecoin göndermesi için tüm seçenekleri doldurulmuş bir diyalog gösterilecektir.
			Kabul ederse tüm yapması gereken muameleyi yollamaktır.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
			Namecoin gönderme prosedürünü başlattınız.
			Buraya ya ana ekrandan ya da mobil ağ tarayıcınızda bir Namecoin bağlantısına tıklayarak geldiniz.
		</p>
		<p>
			İlk olarak ödeme yapacağınız Namecoin adresini girmelisiniz.
			Adres defterinizde bilinen adreslere dayanılarak adres otomatik olarak tamamlanacaktır.
			Ayrıca etkinlik çubuğunda QR düğmesine dokunarak Namecoin adresi ya da talebi içeren QR kodlarını tarayabilirsiniz.
		</p>
		<p>
			Bunun ardından o anda ne kadar Namecoin harcayabileceğinizi görüntüleyebilirsiniz.
			Varsa ana ekrandaki bakiye ile farklılıklar henüz teyit edilmemiştir ve dolayısıyla henüz harcanamaz.
		</p>
		<p>
			Son olarak ödenecek miktarı ve sunduğunuz ücreti girmeniz gerekir.
		</p>
		<p>
			Çevrimdışı olduğunuz sırada bir muamele girebilirsiniz.
			Namecoin Wallet uygulamasının sonraki açılışında gönderilir.
			Bir muamelenin mümkün olduğu kadar çabuk işlenmesini istiyorsanız bağlantınızın iyi olduğundan (mesela WLAN ile).
		</p>
		<p>
			Not:
			Muameleler geri alınamaz!
			Alıcı adresini daima kontrol ediniz.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
			<b>Namecoinlerinizin güvenliği hakkında önemli noktalar:</b>
		</p>
		<p>
			Namecoin cüzdanınızdaki Namecoinler cihazınızda saklanır.
			<b>Cihazınızı kaybederseniz Namecoinlerinizi de kaybedersiniz.</b>
			Tıpkı fiziki cüzdanınızdaki para gibi.
		</p>
		<p>
			<b>Namecoin Wallet</b> uygulamasını kaldırmadan önce (ya da uygulama verilerini/cihazınızı sıfırlamadan önce) <b>tüm Namecoinlerinizi başka bir cüzdana aktarınız</b>.
			Kalan tüm Namecoinler kaybolacaktır.
		</p>
		<p>
			<b>Muameleler geri alınamaz</b>.
			Namecoinlerinizi yanlış bir adrese yollarsanız, bunları geri almak için alıcıyı tanımanız ve onun geri yollamayı kabul etmeniz dışında hiçbir yol yoktur.
		</p>
		<p>
			<b>Android cihazınızı güvenli kullanın!</b>
			Sadece tamamen güvendiğiniz uygulamaları indiriniz.
			Kötücül uygulamalar cüzdanınızı çalmaya çalışabilir.
		</p>
		<p>
			Riski sınırlayın!
			<b>Namecoin Wallet uygulamasını sadece küçük tutarlar için kullanınız</b>.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
